【更新拘捕5人】被問到會否拘捕其他在場掟磚人士 警方 : 只專注調查兇殺案

北區 11 月 13 日有兩批市民衝突，其中一名 70 歲食環署外判清潔工被磚頭擊中，頭部受傷最終不治，警方懸紅 80 萬元緝兇。有網民今午在清河邨清澤樓發現，有便衣警員拘捕年青人，並鎖上手扣帶走。候任北區區議會「彩園」選區區議員林子琼指，警方在北區拘捕一男兩女，有警員向被捕人士家屬表示，他們懷疑與清潔工被磚頭擊中喪命的案件有關，其中兩名被捕少女分別只有 15 歲及 16 歲，被捕少年 16 歲。

林子琼稱，三名被捕人士由上水警署轉往大埔警署調查，律師正在大埔警署協助。

有網民在 11 月 13 日發動「三罷」，其中在中午時分，兩批不同政見人在北區大會堂附近互相掟磚，其中一名 70 歲清潔工頭部受傷，延至翌日證實不治，警方將事件由傷人改列謀殺案處理，更在 FB 發文懸紅 80 萬緝兇。

更新: 警方回應指只拘捕5人，被問到會否拘捕其他在場掟磚人士 ，警方表示目前專注調查兇殺案。

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

即係仲有兩個?

啲廢中廢老掟磚就唔係謀殺

出哂樣都唔查

消息指警方今晚拘捕5人，兩男三女，年齡介乎15-18歲。

即係唔死人就無罪？

又選擇性執法

捉夠100人掟一舊磚啦 手足被掟死 你又會唔會做嘢

WTF

守護法治 守你老母咩狗仔

藍絲打先唔拉?!

被捕少女唔好認啊 點都告唔入

示威者被掟死 你又會唔會做嘢呀
有哂片同新聞係藍絲哂馬 掟磚先

NOW 都報咗拉 5個

唔好講嘢啦 明屈

中一舊磚拉5個，咩邏輯

yes!

其實拉3個脫罪機率係咪反而仲大左?

佢依家係告謀殺原則上係咪要證明到個人係掟出扑死人舊石先告得入

拉5個啦

佢一定施壓玩嘢

其實放風話只告殺人者

係搏班後生無經驗自認或篤灰

最後一撚定反口認有扔都比人告

一個字都咪撚講

老謀要有動機、目的，最終好大機會誤殺。例如交通意外撞死人都唔會告謀殺

推

班狗應該搵唔到人先拉幾個想佢地互篤
基地上佢地只係鳩拉左一班人，未必拉得中甚至真正條友已經離開左香港。
最緊要係當日既裝束要毀滅晒。

小心黑警想互篤,再屈串謀

班藍絲見到立場一樣既人死都冇咩反應
真係冇良心

咁樣查案同立案就應該開FILE 3 去老美,年審嘅時候再搞就浪費時間.
應該係現場所有有份掟磚嘅都捉晒.
年審基本唔會過嘅喇,各位,還是準備租借法同特訓實際.

擺明係嚇班細路
只要有人受唔住認掟過就嚇佢會告老謀
仲會話證據十足就算唔認上到庭都入硬
跟住就會扮晒好人話如果肯認唔小心擲中就只係告誤殺
仲話咩求情會判輕d

D 甴種狗黎黎去去都係呢d招數

快着草？

記住唔好亂講野

Push

佢地係唔係全部都有律師跟

點樣五個人掟一舊磗？

或者陰謀論咁講，會唔會佢地5個身邊有人藍絲鄰居/親戚知佢地出現過係案發現場，之後夾埋黑警屈落其中一個人度，分左個80萬懸賞，而其餘4個只係用黎恐嚇製造表面證據等成件事可以過到堂

佢個「法治」係指rule by law唔係rule of law
法律係統治工具,係選擇性適用嘅
先有判決再去揾罪名

我唔明點解會有人幫殺人犯，做人唔多唔少要有d 原則。
老老實實，真係殺左人我就一定唔撐，老屈除外。碇死藍屍嘅，手足又好，黑警又好，請自首。

藍絲殺人都唔會拉

屌你
班藍c掟磗，有哂樣
最後咩事都冇
同721小牛農莊條仆街一樣
仲話法治
笑撚死人咩

721 唔拉人

應該查閉路影到係現場
迫班後生的比落口供煮死其中一個
因為唔夠料,我估係影唔到同掃手指膜衰左

係
吹？
鬼叫你啲垃圾得把口上網講
人地警犬就日日做野大大功打柒你班假革命撚
你班垃圾就上網打飛機笑人唔做野
你班假革命撚先真係又唔做野啊

黑色衫果個中女做
最衰唔記得backup條片
唔係大家一齊分果80萬
買gear 幫補吓都好

你真風趣

應該物證唔夠用要靠人證先拉一堆人返黎左砌右砌份口供屈死一個人

成日喺到強調清潔工清潔工, 屌條廢老當時係當緊更清潔緊所以先中磚死㗎咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

除左有未流出片之外/自爆/篤灰之外, 諗唔到點有足夠證據證明其中一人掉中條友物證兇器唔見得有, 舊舊磚一鳩樣, 條友又無出血染到舊磚
5人掉1磚都好好笑, 不如告非法集會仲容易

仆街啦賤種狗

一定告唔入
唔好比班狗拋到

721有晒樣有晒名都冇拉到

文宣煲大哩單

希望入面明白

出到８０萬 同 一次捉幾條友
根本就係搵唔到邊個掟

今舖真係明屈
但係亦都小心佢係隨機捉後生入去發洩

班ｐｋ搵左一堆人看帶

可能知果堆黑衣人係邊個
（始終要換裝，有班人個書包，鞋又會被人認到）

但係靠自己查唔到落下 只有捉哂返去 看下中唔中到六合彩

警甴又出私刑

黑警死全家

囚徒困境

我冇嘢講

廢中廢老掟磚意圖謀殺 再TK謀殺唔洗捉

15-18歲真係唔好比班狗氹到
睇啲中學集會成日都有學生上台自爆

我冇嘢講 我要搵律師

得一舊磚掟中人，一係就拉掟嗰個，一係就成場有掟嘅都拉晒。